「反送中」有無巴打識得點樣send今晚既片去外國政府

雖然英國成撚日掛住脫歐，老美淨係出口術話譴責，但今次元朗班仆街同黑警合作，比人影撚住黑警掉頭走。

有正當理由指出香港警察已經無足夠能力/ 故意選擇性執法，極度危害海外公民生命安全，可以出旅遊警示。同埋經濟營商環境唔安全做考慮，正式介入今次事件。

記者直播期間都照比人打，要引國際救援組織同記協關注。唔撚可以比共狗一句「反對干涉國家內政」收到皮！